新型肺炎個案關連紅磡及土瓜灣街市 政府邀袁國勇視察

食環署表示，由於近期有新型肺炎個案與紅磡及土瓜灣街市有關連，政府邀請港大微生物學系講座教授袁國勇到這兩個街巿視察，就有關街市的防疫措施提供意見，兩個街巿今日將提早於下午5時關閉。

食環署說，因應疫情發展，署方已不斷加強轄下街市的防疫措施及清潔消毒工作。除日間的恆常清潔工作外，街市管理服務承辦商於每日街市關閉後，均會在各街巿進行徹底清潔。

至於曾出現與新型肺炎個案有關連的個別街市，食環署除即時清潔及消毒個案人士曾使用的範圍外，亦安排有關街市提早關閉以進行深層清潔消毒工作。

武漢肺炎

樓主跟我講多次
武 漢 肺 炎